日本邊d位可以放單車？

日本邊d位可以放單車？
呢d位係要比錢定係點？

屋企

無呢D牌既位

正常放單車場

係咪有部機收錢果d？
有無d免費既場可以放？

冇記錯一般公園仔都會有單車泊位。

你用最近方便你嘅單車場,不要亂放會被抬走.
抬走咗要去搵返又會被罰錢(圖2有講).
不想用單車場就搵啲佢唔會抬走單車地方啦同一定不就腳.

I'm vacationing in Japan for christmas. My brother will be holidaying there at easter too.

可以search駐輪場